【武漢肺炎】本港第21宗確診 - 曾去東京

第21宗個案：56歲男性 確診日期：2月5日 備注：於深圳工作
14日內去過內地

居住青衣灝景灣一座

28/1-1/2到過東京，乘坐香港快運UO651返港

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

過咗20瑪嘉烈Quota.......

第21名確診起將會跟地區指派醫院。

屌 一間醫院得 20 個 quota 裝到幾多病人?

患者住邊區就去最近佢屋企嗰間？

其實有邊幾間醫院有隔離設施？

於深圳工作

覺得好羞家

曾去內地大陸 / 中國

如果淨21號上過深圳，
應該起東京比強國人傳，
日本 又咁多強國人，
加上佢地個政府態度，
東京咁既人口密度，
肯定好快變03年既香港。

無野啦 原來14日內上過

日本就快封香港

日本支那都唔封 封香港。。

東京依家啲地鐵都仲係人迫人

1月23日武漢已經封城
其實可能已經傳開曬搞唔掂

美國CDC疾病控制與預防中心 @CDCgov
早在1月6日就向中國政府提出願意派遣專家支援
又於27，28日連續兩天重申援助意願
全部被拒！

試想如果1月初疫情得到控制
會有現在的狀況嗎？

上面支那 20號之後新聞先比報

依家日本口罩都斷市

快撚啲封啦
封完記得之後解封剩係俾bno人入境就得

大大在1月19日首度就病毒開腔
不過d人都仲未意識到好大獲咁

黃埔嗰個都係1月21日返武漢

仲有幾十萬人1月24、25日返去過年
呢批人返香港之後都係隱形炸彈

踏足支那就係賤